
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ce n ' est ni une requalification ni une réhabilitation  : c ' est remettre collectivement en jeu ces espaces — tels les zones industrielles récentes et les centres commerciaux bientôt désaffectés , voire certaines autoroutes avec leurs aires de service et autres accompagnements — , pour répondre à la mise hors circuit qui les annule .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce n ' est ni une requalification ni une réhabilitation  : c ' est remettre collectivement en jeu ces espaces — tels les zones industrielles récentes et les centres commerciaux bientôt désaffectés , voire certaines autoroutes avec leurs aires de service et autres accompagnements — , pour répondre à la mise hors circuit qui les annule .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ce n ' est ni une requalification ni une réhabilitation  : c ' est remettre collectivement en jeu ces espaces — tels les zones industrielles récentes et les centres commerciaux bientôt désaffectés , voire certaines autoroutes avec leurs aires de service et autres accompagnements — , pour répondre à la mise hors circuit qui les annule .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ certain ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ce n ' est ni une requalification ni une réhabilitation  : c ' est remettre collectivement en jeu ces espaces — tels les zones industrielles récentes et les centres commerciaux bientôt désaffectés , voire certaines autoroutes avec leurs aires de service et autres accompagnements — , pour répondre à la mise hors circuit qui les annule .
No features found.

